其實係咪唔應該驚畀人話暴徒？

感覺抗爭畀“暴徒”二字鎖死左

好多高成效既戰略都被棄用

？

係咪都比人話暴徒 真係索性放火算啦

係

唔好話放火，好多外國常用既示威手法都被香港人自己禁用，因為驚畀人話暴徒

其實就咁響和平示威區坐響度，都俾人叫暴徒喇，有咩所謂

你忘記左林鄭回應612時大讚和平請願既人？

你忘記左警犬當日狂放催淚彈，之後話自己迫不得已，已經好克制？林鄭仲響度表揚？

列寧講過：當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事

七一見

人數要多到令香港人睇到希望
唔好再有任何人因為對政府無力而死

其實林鄭點解大讚 6月9 百萬人和平遊行
簡直係司馬召之心啦

咪等於一個大人係一個頑皮細路面前大讚另一個細路乖，但令個大人肯去買糖既卻係頑皮嗰個

要幾多？三百萬夠未？

聽日要重點做好文宣
一定要話畀和理非烈士死唔係指向政府
係指向佢地

如何係暴徒指控既陰影下有效咁抗爭？

[WECONNECT]浩氣長存-勇武和理非-抗惡意志永不滅

其實暴徒咪暴徒
宣傳方面要令市民認為我地暴得有理就得
當然唔能夠令所有人認同 但多一個人認同 比少一個人認同好

我自己的諗法係
一邊係捍衛民主自由的示威者
另一邊係鎮壓示威者的軍隊
示良者係被剝奪自由的人
單係呢點已經係暴動的理由

你呢個並非主流意見
抗爭者之間既主流意見係：我們不是暴徒
呢句亦係兩位烈士既遺言

咁當然我地唔係暴徒的時候
唔可以接受對方指責我地係暴徒啦

你咁樣叫輸打贏要，係無恥既懦夫行為

你講乜？
咩輸打贏要？